新手想整一個android apps

請問用咩黎寫入手最快？？

個apps 主要想 show d 簡單資訊， 再加一個廣告仔

之後仲想推多個ios version

聽講用HTML寫 然後再用個APP開個browser扮寫完最快
Android同iOS都work 一石二鳥
利申 : 小學雞, 非IT

Android studio

其實都係想做差唔多既野~~

正確答案

今晚研究下先~~~

請問知唔知用咩寫最易整到??

用android studio, 開個webview, 指返你做完既網址 / local asset html file

上網搵下

師兄你唔好認真住, 我假膠

ionic 寫web app， 當網頁寫，然後再gen 個android / ios project出呢

今晚都試一試先~~

好~~~~今晚會試下~~~希望KEEP到團火真係開始寫到

android應該得
但ios 如果個apps太簡單會上唔到架

首先目標希望整到android版...開到個頭....
ios再遲D至唸...

睇你本身識咩programming language㗎啫
識web咁做webview實無死
想一個code base寫native咪react native, native script, flutter之類囉
有心學 個app又唔會太複雜 你直接學java同swift都得㗎
唔知你咩背景 好難答你啫

留名學野

玩咗陣lonic, 請問知唔知lonic點樣可以一開果陣就redirect 去一個url度？？

只係識d .net咋~~

請問react native vs lonic 邊個會好d??

flutter

依架仲有人用ionic? 有咩好

.net 嘅話 你直接寫webview app就最易上手

暫時試用react native <webview>做到最接近既效果....
但點玩...都係唔識set到auto跟device height/width......
一開個url就放大咗....

今晚有時間會試一試

用flutter

.net 寫既話好似無得cross platform....

ionic 都試咗。。。佢redirect會真係開咗個browser出嚟。。。

Btw想搵programmer 一齊整app

巴打想整咩app?

講緊網頁唔識responsive?

未諗到 純粹學生想暑假整下app儲portfo

App 狗 LM 用開 react native

留TG
500幫你搞掂

webview又過份咗啲html5可以轉制做真正嘅apps

Cordova app好柒喎ching

html5 係點整？？

基本上已經寫到。。。但只要用webview 無論用react native同flutter都係顯示果陣放到個page 好大。。。但用chrome 開個url又無事。。。

請問有冇巴打知道無論react native 定flutter 既webview點至可以好似用chrome甘一開個url 就zoom out ？？

你要幫你網頁整個mobile版layout

如果唔改mobile layout, 有冇方法一開就zoom out??

Google吓大把啦 上連登問

姐係識C#
C#既用xamarin咪得
cross platform一段code就得

試過網上好多方法都係唔work

樓主浪費左咁多時間試曬三隻framework

不如正正經經學其中一隻

特別係你己經有個目標 邊學邊寫啦

每日學小小 一兩個月就掌握到

你 meta set 咗 view-port 未

樓主可以試吓用 App Inventor 2 整 Android app
整比較簡單既 app 我覺得用呢個應該最易

set 咗但都係同chrome出嚟個效果唔同。
但唔緊要， 如果搞唔掂會針對mobile改少少咗個web~~~

其實都無浪費到， 除咗iconic真係唔多岩自己杯茶。

react native同flutter都幾好用。。。flutter既package/widget仲好鬼吸引。。。

暫時會起呢兩個入面揀一個用。。。

如果整好個apps 會放上黎俾大家試下。。

但個垃圾apps 唔知有冇人用

揀定咗用react native/flutter 暫時唔試其他野了